合味道法式龍蝦湯味幾好食

呢排日日喺屋企食杯麵
宣佈呢隻係合味道最好食既杯麵

五香牛肉加辣椒油

一定係海鮮味

MIC

黃色經濟圈呀
咪撚買中國野啦

made in china 不了

好難食

屌係喎

周打湯味

兩盒thx

藍嘢，不了

大劣生産

合味道一兩年前都仲有幾隻味係made in HK
而定好似全線mic

食一啖之後成個倒撚哂。食開屎？

日版蘭州牛肉麵味加辣油

成日夠唔夠都有人出來吹奏垃圾

中國製造

好撚細杯.....

支那杯麵都有人吹奏

仆佢個街 big版得個杯big左

得正常size咖喱海鮮係聲稱made in hk

合味道最近個隻同 MOS burger 合作既口味
係 made in hk
雖然貴一兩蚊，但係有MOS coupon

係百佳見過 伏唔伏

麵 + 湯底OK
送就麻麻，佢扮天婦羅，一浸就淋晒，口感怪怪
不過都係幾粒野
有番 MADE IN HK 貨我就掃左幾杯